
                      Entretenida y sobre todo graciosa, que de eso se trata en una comedia. Con una gran actriz protagonista que nada tiene que envidiar a la Julia Roberts o Meg Ryan de turno se agradece una comedia española que mantiene el tipo durante toda la proyección pese a que de vez en cuando recurra a tópicos muy usados en las producciones americanas, pero bueno es que la mayoría de las buenas ideas ya han sido usadas alguna vez. Lo peor, lo mal que te cae al final ese becario superguay que las vuelve locas a todas, que asco de verdad te lo digo……….
        
            